黃之峰=陳秋實

有人被自殺 有人就愈黎愈肥肥白白

前者點解可以自出自入 無比popo直接捉走?
但日日tg又有咁多手足比人捉走消失

思考下

block 多件

你都on79
G phone 直接係美國枝針
陳秋實點同G phone比

咪因為手足就係「手足」，名你都講唔出囉
一個唔出名嘅人，捉走咗都冇乜人理，甚至冇乜人知

btw 港共夠唔捉你啦，咁你係咪又係支共喺連登嘅間諜

樓豬衰咩坐左幾年？
被捕師呢個大名都唔知？

不安 樓主已脫Ｐ

白兵信徒

竟然有人智障到連五毛都唔識做

現實啲講，佢係有美國支持嘅政治棋子，其他抗爭者係炮灰，不能直接作比較

人地坐監，人地去美國聽證會做實事

照你邏輯
你追捧個kol又冇被自殺 又冇畀狗咬
唔通佢又係......

樓主=耿爽
有人被自殺 有人就愈黎愈肥肥白白

前者點解可以自出自入 無比popo直接捉走?
但日日tg又有咁多手足比人捉走消失

思考下

樓主=弱智

分化撚點解我一早 block7左你？

朋友你噏乜鳩不如番印度吔蕉？

大家都攰喇

弱智

diu 500幾蚊一個連登acc咁哂法